(有圖) 將你公司同屋企隻窗變成活動公告板

話說我朋友返返下工見到對面樓咁做

然後我個腦出現咗幾個字“Post-it War"

其實香港啲樓好密集
大家不妨善用下呢個點
提下對面樓星期日一齊去維園

唔講咁多, 落街買Post it 先

光復香港
時代革命
816遮打見
818維園等

啱啱開錯台無人理
求幫推

818

816

721

811

612

你朋友係九龍中心做

ip 都唔洗check

正呀喂

好啊好啊 我要咁做！

開戰
post it war

引埋對面樓一齊

8月18
8月18

話說我住廿幾樓
自己房窗對面幾百米先有另一棟
貼窗真係搵鬼睇

咁都個真係難啲
公司其實應該會好啲
其碼係大玻璃既機會大啲

推

之前打風 啲人用牛皮膠紙貼個屌字

仲有米字旗